Et Kotti Märti Jaan ja Peter, oli neid puid ärrä pallodanu, mes mõisa olli tarwidanu linna wijä, nink halwa tee läbi neide kätte olli jännu. Selles eest saiwa nemmä trahwidus 15 tõisküme lööki kumalki. Ja peäwa neid puid mõisale ärra tassoma.
XXX   Pä kohtomees Peter Seba
XXX   Kohtomees Peter Wainu
